- Teori dasar delphi bisa dipelajari di file modul-delphi-7.pdf (delphi 6 dan 7 sangat mirip)
- Source delphi 6 ada di file CD-Delphi6.ISO (lengkap dengan crack nya, serial number ada di folder ini)
- Instal komponen yang ada di folder komponen. 
  Caranya ada di file Cara Install AdvEdit dan GridPackD6.txt. 
  pertama instal yang dalam folder GridPackD6. setelah beres baru instal komponen yang ada dalam folder AdvEdit.
- Standard coding Orion ada di file Orion Convention.doc
- Mulai dari folder Pertemuan 1 - 4 dimana di dalamnya ada contoh soal dan hasil code nya.  

Silahkan dipelajari dan jika ada pertanyaan dapat menghubungi kami melalui whatsapp.



